緊急登出密碼個實用程度好高

連仔ho ball！